點解冇人裝收離地藥房?

琴晚行旺角藥房
間間每盒口罩(50個)都賣$250-300
仲有散裝冇盒裝嘅口罩(5個) $50
酒精搓手液(超細樽）$38-48

而且口罩啲盒全部爛爛地
唔知係咪裝啲垃圾口罩落去正常盒扮係靚品牌

唔撚鳩柒買咪得囉 理閪得佢地咩

咁你行過都唔裝收？